觀塘裕民坊做乜9，塞車塞到

全部都係整路，搞到要兜路，本身已經塞，依家仲衰，屌你老母

香港有邊到唔塞

和合石

我都卡住左

無卡埋右?

清明重陽塞到仆街

等小巴等左成粒鐘dklm

牛頭角已經塞到仆街 都唔識郁嘅

屌，成能日塞啦，個幢豪宅開始起，一改路日日塞。

過主啦屌你老母

痴撚線由觀塘上秀茂坪用左成粒鐘on99

觀塘重建你想點